[認真討論] 七月尾要升級，邊一日，九月靚仔番學喇

七月區區遊行冇問題既
但抖到咁上下係咪要繼續行先？
再唔比壓力就不了了知
有冇邊日好日？
學界會面又收皮
大規模搜捕又繼續